
\newgeometry{top=2cm,outer=2.5cm,inner=2.5cm}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% MATLAB %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%% DISEÑO PI, lazos de control
\chapter{Código Matlab diseño controlador PI}
\lstinputlisting[language=matlab]{capitulos/Anexos/CaracterizacionSistema.m}


\chapter{Código Matlab ajuste a la respuesta real}
\lstinputlisting[language=matlab]{capitulos/Anexos/AjustesReal.m}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% PSoC %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Código implementado en la PSoC}

\section{main.c}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/main.c}

\newpage

\section{motor.c}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/motor.c}

\newpage

\section{motor.h}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/motor.h}

\newpage
\section{communication.c}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/communication.c}


\newpage
\section{communication.h}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/communication.h}


\newpage
\section{PID.c}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/PID.c}


\newpage
\section{PID.h}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/PID.h}

\newpage
\section{protection.c}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/protection.c}


\newpage
\section{protection.h}
\lstinputlisting[language=c]{capitulos/Anexos/protection.h}




%=======================================  ESQUEMÁTICO PROGRAMA ==========================================================%

\chapter{Esquemático bloques configurables PSoC - TopDesign}
\includepdf[pages=-,landscape=true]{capitulos/Anexos/Esquematico}
